原來黑警連行人路都唔知係咩。。

又會認得雷射槍